大埔邊度有平醫生紙

求大埔巴打

我睇開昌運鄭明俊

係 不過真係好多人排

係咪同佢講我頭暈頭痛咁

同問

驚已報